傷過、痛過、灰過，但仍然要玩，因為仲係單身，請玩緊cmb既巴絲入黎討論下啦 （5）

繼續講

哈哈

個topic

重新出發

單身狗

成日轉topic好難塭，下次CMB開頭

直接喺度交囉 成班垃圾交交交交你老母

Sor 大佬 我重新開過

大家轉post

有無玩緊cmb既巴絲，大家入黎討論下（5） 灰到盡頭仍是單身

serious partner